{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016600",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023081468511/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "카펜터 와이드 데님 팬츠 - 네이비"
    },
    "text": "ブランド8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造した商品です。 商品番号はFW23 / 323921NP1Rです。 こちらはハンマーループとサイドポケットでディテールを加えたカーペンターデニムパンツです。 ワイドフィットシルエットで楽でありながら素敵に着用できます。 この製品はカジュアルなスタイルで、ワークウェアルックを演出するのに最適です。 素材は表地なら100%で製作されています。 こちらの商品は濃い色と明るい色を分けて洗濯することをお勧めします。 漂白剤を使用しないでください。 洗濯の際は、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが生じることがありますので、ご注意ください。 製品に残った洗剤がないように十分に洗濯してください。 洗濯の際は軽い手洗いをお勧めします。 この製品は、機械洗濯による損失に対して補償を受けることはできません。 暖房器具に近づいたり、高温でアイロンをかけたりしないでください。 金属部材は皮膚と摩擦することがないよう注意し、置物が付着している場合は首を絞めないように注意してください。 洗濯時には金属付着物によってサビが生じることがありますので、ご注意ください。 皮膚アレルギーが発生することがありますので、体質に応じてご注意ください。 白い製品に色移りする恐れがありますので着用にはご注意ください。 洗濯時には若干の収縮があり、摩擦により毛玉ができることがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 消費者の不注意による製品の損傷については補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品のブランドは何ですか？",
            "answer": "8 secondsです。"
        },
        {
            "question": "この商品の製造元はどこですか？",
            "answer": "サムスン物産ファッション部門です。"
        },
        {
            "question": "この商品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23 / 323921NP1Rです。"
        },
        {
            "question": "この商品の特徴的なディテールは何ですか？",
            "answer": "ハンマーループとサイドポケットです。"
        },
        {
            "question": "この商品のシルエットはどんな感じですか？",
            "answer": "ワイドフィットシルエットです。"
        },
        {
            "question": "この商品はどんなスタイルに適していますか？",
            "answer": "カジュアルなスタイルやワークウェアルックに最適です。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "表地は100%の素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法はありますか？",
            "answer": "濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使わずに裏返して手洗いすることをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "この商品は暖房器具やアイロンで処理してもいいですか？",
            "answer": "暖房器具や高温のアイロンを使用しないでください。"
        },
        {
            "question": "この商品について注意すべき箇所はありますか？",
            "answer": "金属部材に注意し、皮膚アレルギーが発生することがあるので、体質に応じて注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 512,
        "QA": 315
    }
}